有無巴打覺得依個時候聽歌好正

feel到曬歌啲感情

有無咩華語歌推介？

盧廣仲 - 幾分之幾

覺

都係聽緊周傑倫 eason 張敬軒淫kay個堆

You know that I can’t trust myself with my 3a.m. shadow
I’d rather fuel the fantasy than deal with it alone.

So come over now ,and talk me down.